九寨溝2000餘人酒店垮塌 有人被埋

【省消防總隊最新消息】8日23時45分，接到九寨溝景區消防大隊報告，現在漳扎鎮沒有大面積房屋倒塌，但有人受傷，目前九寨溝景區大隊已經在搶險救援，救助了三名受傷人員送往醫院。目前，正分兩個組進行搜尋，一個組向景區方向搜尋，一個組向成都方向搜尋。據了解，在漳扎鎮有遊客5萬至6萬人。

接前方救援消防部隊報告，九寨天堂酒店大廳有垮塌，有人被埋壓，現在已經疏散了500餘人到停車場空曠地帶，整個酒店大約有2000餘人。九倒拐第一拐道路垮塌，交通堵塞，無法通行，這是進九寨溝的必經之路。九倒拐、九寨天堂酒店因是高海拔地區，晝夜溫差大，現在急需帳篷、食品和醫療器械等物資。九寨溝縣消防大隊8人力量已經增援到達漳扎鎮。

住天堂酒店可以直上天堂
抵啦

酒店名符其實 應作加許

今次又救雞救狗唔救人
定係白事當紅事做 ？

不得不正評

你們還有黨呀

又到最型棍救災人員出場既時候

準備捐錢

豆腐渣工程日日都有

唔一定全部都係上天堂

實體酒店

習帝做黨主席既機會黎啦

九寨溝縣消防大隊8人力量已經增援到達漳扎鎮。

8人？

支那新聞特色
影住一班消防係度聽人briefing
好多消防車
之後就好似救人

屌 又被捐款

插一大堆紅旗

九寨天堂係inter con 黎 ..

最多得37人死

得8個人去救？

哎喲喲

九倒拐、九寨天堂酒店因是高海拔地區，晝夜溫差大，現在急需帳篷、食品和醫療器械等物資。九寨溝縣消防大隊8人力量已經增援到達漳扎鎮。

香港人又要被捐

有冇香港人被困

你已經對這題目評分了